香港男仔平均身高173.6公分

統計下連登巴打身高
正評：高過平均身高
負評：矮過平均身高

利申：正評

我記得連登巴打平均身高190

183

180

連登仔平均身高，167-169

港女平均得A

no, 過2m

6尺

負皮左

負皮咗
好想高返5cm
利申：絲

172

咪搞亂我個統計我問緊巴打

平均有咁矮咩？ 我見依家啲初中生都好高

189cm
要延哂胸先過慮190

連登應該最低180,平均190
脷伸 below mean

178 身高，感覺良好，買褲剛剛好唔駛改。
識人近 190，買褲前要閖有冇得放

203cm

成班金鐘仔又係到ff

212 cm

168.795

得140...

金鐘連登仔.jpg召喚

利申195.5

157.8
拉低晒你班仆街

127.3 係咪人生議員

710

得163高
身高非常滿意

3.62m

我地高登仔平均180

ME岩岩好

169.5cm
利申：日日着timberland

我同樓主老母平均有一粒睪丸

利申正評

連登仔平均身高

1.89m

170

223

178 最完美身高

168

得184

168可唔可以條撚分5cm去身高，咁兩邊都高過平均

依家啲初中生有幾多係香港人先

笑左，上面你自己話完自己170
下面就話無170就唔合格

我有17cm

160

你個名

平均係咪計埋啲廢老
我外甥13歲已經174

160-1

00後勁多眼鏡樣衰矮毒撚 肥仔 支那仔 邊撚到高呀

177

得186

真係慘
女仔肥可以減胸可以隆樣可以整
男仔矮就一世 點都改變唔到

係香港覺得自己180都算唔錯
一去到外國 啲鬼仔個個185up

174

175

中學生生得高都要俾佢屈鳩

184.5

閪臭味就世界第一

咪on9啦

19歲 177
想高到183

既然係平均值 咁正負評應該差唔多

3m

159

啱啱174

有撚咩。
我得170高。
出街高過好多後生嘅。。。

反而啲女仔就比以前高就真嘅。

男朋友190

193完美身高 高人一等不知幾好 又唔驚女仔著高跟鞋

身高愈高壽命愈短
因為心臟負荷會大啲
唔係完全無壞處

唔會，明明連登仔平均身高190

你條臭閪係咪唔識字

點都好過肥撚掛

張相要有個scale先有意義

181

肥仔有安全感易啲呃蝦條

要咁長命有撚用咩

生得高啲傲視群雄仲好啦

154
巴

你愈長命 可以呃嘅蝦條就愈多

計後生

廢老矮到癲，成堆160都冇嚴重拉低平均值

扑街啱啱好

>170=殘疾

173.7

175cm著咗鞋都有178.5 但唔知點解覺得自己唔高(都唔矮) 身邊啲人都好高 易溝女

屌，得173

186

U, unclassified

174 啱啱好

163cm
但我條J有15cm

169.4

係咪想樓主開個post統計文盲女人

得170既矮仔

177，原本可以再高啲，可惜鐘意踢足球，冇計啦

唔通你覺得唔係？

170 利申少少陀背

182

我都陀背

178 perfect

我184+靚仔

150

賴乜9
186 有踢波

冇圖我話我係吳彥祖都得啦

仆街 得173.2

174 但啲人成日以為我178

185 應該算正常

樓豬個統計邊到嚟

179

個個留言都話自己米8
但日日出街淨係見到勁多矮仔頂盡米7

利申米69

中位數係幾高先

176

179.x 可唔可以當我180呀

當你半日係180啦，啱啱起身個人會高啲

15cm好基本

好 以後度高總要在朝早！

173.5

連登仔個個一米八 月入50k

above mean
不過應該係標準差之內

進擊的巨人？

172.8 有冇得4捨5入

123 紅綠燈 過馬路 要小心

矮過173當傷殘？

食屎啦幾時又高左呀？之前睇明明話171
我仲好開心自己高於平均……1cm

屌你呢個一定係假既

呢個先岩

計埋d廢老，如果你矮過平均就真係好矮的了

196cm

高過不過都係比啲女話矮佢地就快要求185

大部分165唔過

我諗正皮嘅水份好多 一定好多巴打高唔過都正皮

我高184
but jj 得8cm

169.5

矮有咩所謂 得撚罪你？
利申 182

連自己身高都唔敢面對，算咩男人

利申負皮

179.9

著完ultraboost度173.5算唔算係mean

啱啱好

利申15歲

做晒功課未？

啱啱做晒

剛好處於平均
屌

181.5

呢個標準又邊度計返嚟

原來連登巴打咁高

計埋BB呀，有冇可能咁矮

今年小學畢業，終於達到香港男仔平均身高

178

如果無連登仔拉高average應該得返平均5cm

一齊出嚟度高

理解能力有問題？
邊有懶
你走去打籃球可能有190
正如佢都可以再高啲一樣

我一時174一時173
大約都叫標準身高
不過都係覺得自己好矮

我裝假狗都可以G奶喇

171

171呀臭閪

168留名

Off乜撚嘢topic

161cm

round off 170 cm

巨人症?

我真係恭喜你呀

點會呀？173 唔係180喎

巴打 呢度係連登

我175
利申: 絲

同你一模一樣巴打

咁多誠實人 2千幾負皮

175....唔係好高

嗰次係餐廳聽到隔離枱班mk妹講
如果男仔矮過175
可以參加傷殘比賽
仲要細聲講大聲笑
利申 矮過平均 合資格參加傷殘比賽

硬巴
btw180

男人完美身形係 177到182 體重 62到68。

帶冇連登仔做到

麻煩定義一下完美身形既意思

高你老母高跟鞋
大陸仔

瞓喺度米八

149

排骨身形咋掛

有冇source

家陣D細佬好高
好似覺得自己未夠180都唔多夠用
老母成Q日話係我打丁太多
又唔做運動而高唔到
但係我老母15X
老豆16X
我有17X 差唔多180 都算係咁啦係咪呀

我嚴重拉低平均值，唔好意思，我都唔想

收皮啦on9 你話呢個係平均就係？

仆街 諗下諗下 唔記得咗中位數要點計

要重讀小學

就係3個人時第 2個人，5個人時第3個人，人數中間果個嘅高度
因為萬一有個侏儒加咗入去，平均數就會突然拉低

連登仔身高去返現實要減返20 cm 先準

對唔住 我拉低平均值

真係咁多哈比人扮巨人咩

1米92 標準連登仔身高

訓低190

BMI over……都好意思擺上來

62……177-182得62kg瘦到仆街啦，識唔撚識架ching

180-183 75-80就差唔多

啲人成日話自己米75,我178高佢半個頭,大把人報大數啦

痴撚線有三千幾個矮仔
人生無希望了

冇米8都唔係男人嚟

係地鐵好多男仔都算高

你老母真係唔屌唔得，你係咪想三穴齊開？

JJ平均得半厘米

見到啲正負皮數 覺得都合理

173，爸爸好有錢

我以前聽過一個女仔fd講
佢話其實170-175已經夠, 太高反而無安全感
(佢身高15x)

why not
我要減磅容乜易，你要增高就早啲瞓啦

嗚

180都覺得自己矮

連登仔嘅身高永遠係180 -190

你對波無c都可以去參加埋一份啦 哈哈哈....

１６７.９

158

2.9米 sor

點解男朋友可以得160

我男友都係170炸

如果平均係依個數咁唔會係正評多咁多囉

唔著鞋唔計頭髮有181

對唔住，係我拖低左個平均值

一碌柒鳩

Exact7ly一係上親連登都係高人

岩岩好高平均0.4cm

屌 後生果d 越來越高

要確保無人講大話 同埋量度要準確

問埋d咁on9既問題
連登仔淨係條撚都高過173.6啦

187

平均數無意思
有無中位數

連登仔個個杜林咁高，小志強米八都要企係度先含到撚

171，矮過

條撚先係本體

米八叫中等身材；米九或以上叫高；米六叫矮

矮過米六叫殘疾

你要求好低，連登仔矮過180都叫殘疾啦

得154
利申巴

2.26

平均有米七先算啦
乜野垃圾研究

唔止170啦average

出街見好多人都175 up

Wow
第日bb實好高

呢個真係中

190

仆街得149

你幾高呀？

有無人都係174

176 絲 著埋鞋睇落有米八

好彩長過平均值

165操一操應該都幾好睇

利伸：自我感覺良好

175cm , 48KG

數量越大 平均數自然同中位數一樣 normal distribution